撞破15歲兒房間內自慰 保守父母裝CCTV嚴禁「再犯」

正在閱讀
撞破15歲兒房間內自慰 保守父母裝CCTV嚴禁「再犯」

日報

時事

娛樂

健康

寵物

副刊

專欄

睇住賞

癌症專欄

皮膚教室

美食地圖

旅遊特集

撞破15歲兒房間內自慰 保守父母裝CCTV嚴禁「再犯」

時事

發佈時間: 2019/05/15

不少父母都害怕與子女談及性，開放如西方國家也不例外，美國有父母撞破15歲兒子自慰後，竟然要求兒子承諾不會再自慰，並在房間及浴室裝CCTV以防「再犯」，使兒子崩潰向網民求救，甚至揚言要起訴父母侵犯私慰。
來自美國阿拉斯加的15歲少年，日前在網上討論區「Reddit」發文，指本月自己在房間內自慰，卻不幸被父親撞破，

「父親沒有敲門就闖進來，見狀便即尖叫著，然後父母坐下與我傾談，告訴我不能這樣做。」

禁兒子上性教育課
由於其父母性格非常保守，不但反對婚前性行為，甚至阻止他參加學校舉辦的性教育課程。事情發生後，父母隨即在其房內安裝閉路電視，以防他再次自慰。其父母甚至表示會在浴室裝上鏡頭，即使他已強烈反對，但父親表示：

「你答應我不會再自慰，這是為了讓你遵守承諾。」

事主發現父母果然已網購鏡頭，父親亦強調會每日檢查，以確定他不敢自慰。
少年：我有權觸摸自己的身體
事主對父母的舉動感到憤怒，認為令他非常尷尬，完全侵犯了他的隱私，更揚言要起訴父母，遂向網民尋求法律意見。他直言：

「我已經15歲了，我有權觸摸自己的身體。」

事件引起網民熱議，有人指出：「無論你有否自慰，你在使用浴室和換衫時都應該要有隱私。」有人則強調自慰實屬正常不過的事，完全不需要羞恥，批評涉事父母行為過份。有人則建議事主向身邊其他成年人求助，透過他們嘗試說服父母和改變他們的想法。

俾人捉過

爭取打飛機自主權！

佢老豆係譚道德？

慘無撚道

呢個堅慘, 廁所都裝埋CCTV, 簡直痴撚線

佢老母沖涼點算

老豆影低自己J

你傻架？

特登去個cam 前J, 仲正

冇野做

.